習近平宣告中國脫貧攻堅戰取得全面勝利

習近平宣告中國脫貧攻堅戰取得全面勝利

六四冇死人

有害氣體無害

琴日先強搶80億，今日就同人講自己脫貧

冷手打個熱J